試過最仆街做過咩事?

偷睇阿妹換衫,大過後好後悔

偷睇Miss亞Sir 扑嘢

返工遲到

Detail

叫雞唔比錢

準時收工

著鞋踩上家姐張床到

講粗口

之後呢

俾綠帽朋友戴

溝左老友既意中人
個陣自己仲要有女朋友

喺連登跟post笑人

超市入面將全部同一款狗糧罐頭同另一款普通罐頭掉位

有個小學同我打過交既同學老豆比車撞死左，然後我就年年父親節都祝佢快樂

出世

正皮左樓主

之後佢偷睇我打飛機

推阿婆出馬路

再偷睇返阿妹換衫
發覺原來佢都有丁

之後呀妹話想要

屌你老母成班北佬樣
一諗起成個華北都係咁撚豬樣真係想嘔